如果地鐵新海誠叫柒

噉 Netvigator 依張仲可以點形容?
依啲質素喺大陸先會出到街. 香港嘅各位請自重!

海盜王?

海柒王

會計妹又點計先

一定係抄op

屌
呢張我都留意左好耐

係抄 One Piece 定 Fairy Tail, 我分唔到.

喺街第一次見到𠴱陣, 我直頭皺晒眉, 心諗: 噉都出得街?

無分別，一樣柒

點會冇分別呀, 地鐵新海誠係柒, 但係未柒到去依個級數.

搞到開壇噉撚樣

btw, 會計妹點都好過佢嘅, 工序上嚟講.